通過這筆交易，安巴尼在零售業實現了一個巨大的飛躍，將包括亞馬遜在內的所有國內和國際競爭對手甩在了身後，亞馬遜是世界首富傑夫·貝佐斯（Jeff Bezos）的領頭羊。安巴尼對貝佐斯：誰在為印度7000億美元的零售業而戰|尼哈麗卡·夏爾馬| 2020年8月31日|石英
即使現有的證據符合這兩種理論，也不需要太大的飛躍。暗物質的替代品通過關鍵測試| Charlie Wood | 2020年7月28日| Quanta雜誌
三壘手尤安·蒙卡達和先發球員盧卡斯·喬利托在上個賽季取得了巨大的進步，而左外野手埃洛伊·吉梅內斯甚至可能是備受吹捧的古巴前鋒路易斯·羅伯特今年似乎也準備好了這樣做。今年棒球會很奇怪。但是阿童木隊和洋基隊是美國聯賽的最愛…再一次|尼爾·潘恩（尼爾。paine@fivethirtyeight.com)2020年7月21日第五屆第三十八屆
新的四夸克的發現是一個巨大的飛躍，表明仍然有許多新的奇異粒子在那裡，等待著有人揭開它們的面紗。歐洲核子研究中心：物理學家報告發現了獨特的新粒子|哈里·克利夫| 2020年7月15日|奇點中心
通常情況下，我們是在逐步解決這個問題，而不是大躍進。一個令人驚訝的發現指向了快速射電爆發的源頭|香農大廳| 2020年6月11日|量子雜誌
彼得·克里斯托弗森在樂隊舞臺上實現了飛躍，成為工業音樂流派的先驅。搖滾黃金時代專輯封面| Ted Gioia | 2014年12月5日| DAILY BEAST
另一個常見的惡作劇是朝少校的方向旋轉大炮，使他跳開。斯通沃爾·傑克遜，VMI最四面楚歌的教授| s.C.格溫| 2014年11月29日|每日野獸
熾熱的橙色火焰躍入天空，帶來令人噁心的、不可避免的死亡惡臭。對埃博拉火葬場的憤怒| Abby Haglage | 2014年11月11日|每日野獸
這是學習堅持己見的一小步，但卻是我理解語音學的一個飛躍。”《芝麻街》是一部中年真人秀|艾米麗郡| 2014年11月10日|每日野獸
但在這種情況下，從已知到未知的飛躍是極端的。有人能讓空間對平民安全嗎|克萊夫·歐文| 2014年11月4日|每日野獸
她會讓他四處跑一會兒，然後她會跳到他身上，好像她差點失去他似的。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
突然，他那敏捷的眼睛看到了碎石路上的什麼東西，他的心跳了起來。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
我跳上前去跟在她後面，但雙手緊緊抓住我，猛烈地把我甩了回去，我摔倒在了平臺上。離奇的故事|各種各樣
這導致了第四頭獅子像第一頭獅子一樣，衝破掩體，跳上岩石。獵獅| R.M.巴蘭坦
因此，年齡和貪婪總能跨越障礙，而這些障礙對於年輕人和浪漫主義者來說是無法逾越的。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪